有冇人覺得香港好多要職都係俾啲冇撚腦既人霸佔左

上至政府下至中小學 有權做決策嗰啲人個腦都好似裝屎咁